查奧爾勁撚到

快撚到

曼聯 四強見

屌唔入個十二碼

渣ha

燈閪

好似係生涯首次miss十二碼

又唔係佢射

我講緊西維爾

屈DEE你真係好撚燈
我買狼隊慘死
12M唔入又要比人絕殺

成場淨係得果下😂

條能量bar一下就用完
仲要比neves敗撚左

唔係占美尼斯咩

成場得一下

狼隊三中堅輸死守陷阱

下 占美尼斯射架喎

但係個講波佬狂屌neves既
比佢fake撚左
又話佢射失十二碼

比個機會你將功補過
下季開始同我燈李城
幫我燈到李城前四

同埋熱刺奪冠

Son 神射手

唔出祖達

傷左

燈撚到

邊屆？